[唔洗怕劇透]復仇者聯盟4網上一早有哂劇透

嗰個人做大陸審片 經期隊長未上已經劇透咗

復仇3 又係上映前幾日講哂啲劇情

大家可以等到5:59分send哂畀去睇嘅朋友

劇透

如果咁嘅話都幾失望
唔想cm攞彩

咁PUSH下先

好